TG非官方連貓動態Sticker上線啦！

唔會整 Whatsapp 版動態Sticker，背後技術唔同

正

自推

有冇whatsapp

連貓好正

Push 樓主好勁

豬?

有其他巴打整咗

識樓豬係我一生的驕傲

推!

off topic : 有冇呢個既sticker

有

我都覺

我都想要WTSAPP 版